麻煩手足咪再亂撚咁撚狗

你鬧佢哋兩句、二十句、二百句，佢哋都唔會有咩嘢。今朝西灣河就係個白衫手足，出去撚，自己又走唔切，俾人足住要人救，之後搞到差啲少咗個手足，個白衫就速逃，呢個係乜春策略？咁樣送頭？ 仲要送人哋個頭？